[和理非] 唔好比出水炮車煽動到

行完就返屋企

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!
谷唔夠人！！！

英文組

中文組

唔洗理

出水炮更要散，水炮可射爆眼

不如話唔好比水砲車嚇到唔出黎

射死人添呀

好撚驚呀 行完即刻返屋企

咁多人 唔洗驚

新AC 毒L冇被follower，轉發 同 like 做唔做到文宣效果架 ?

On9出曬黎先出水炮車驚閪咩

推

做到 同我入英文組 大家互相follow

人多最重要！咩車都唔怕！

行完返屋企